[ViuTV教移民外國？]星期日2230-2300 港男入贅手冊

【今晚10:30《#港男入贅手冊》首播!港男衝出國際靠呢鋪!】
港男要開拓自己個MARKET？講就容易，但做呢？
其實…都係咁容易！只要你跟住呢本手冊，
一步一步，衣食住行同你一次過KO佢!
至於點樣攻陷日本美女嘅心?
第一站有 張建聲 Justin Cheung 呢位港男代表為你試試!🙎‍♂❤

請善用不推文回覆
支援前線不分化

幾期待呢套
張建聲好似第一次做綜藝

lm

來了

隻生啤變咗紅色

193同poki單身架咩

又error

小占A0架咩

嫁到世界邊端無線

打卡仔

屌佢地係咪講av

仲要比香生啤食

靈活

雞蛋仔呢d小食應該幾吸引到人

880yen都幾貴

係外地賣呢D香港嘢，當地人好鍾意

個日本妹個style似香港人

女人屋企唔著衫就大鑊了

個過場做得幾靚

個日本妹高過條仔

關西女易識

咁嚟溝通
2個都幾可愛

笑死

翻譯機正常野啦

哇
藍衫女好進取

條女個樣好似隻貓咁

心口見哂啦

隻眼好似整過

大陸人黎？

好大波
但個樣有啲老

條友做乜鳩

原來係媒嚟
咁嘅樣都上到位

話去過上海

蒙頭渣撚到手酸啦對波

吹大d丫
阿嬸講得好

望撚住佢對眼真係唔掂

條女塊臉多面油到

好有貓女feel

成隻貓咁

含撚咁

一日女友

屌你
睇完你講笑撚咗

可唔可以多啲真實個案訪談？對做媒無興趣。

Justin
無roll機都紳士

塞佢食條肉棒嗰陣勁似

做煤節目

應該食左

包你依家唔想搬嚟香港

條女而家會講︰要我嚟香港 不好了

似大陸妹多過日本妹

鏡頭前會繼續講想嚟
愛香港 但ig一句關於香港都冇講過
相反Soko san
落埋去
邊個愛香港多啲 心照啦

可以，10月20號記得睇

呢個節目有你？

官方預告片都見到我

平時有追開你呀

做了

間房好似好亂咁

細房好似一般都係咁？

或者男仔唔會執房

原來仲要限星期幾先收咩垃圾？

唔太想睇張建聲

應該要識一個日本女朋友

睇逃恥都見過
星期二收垃圾所以係抱抱日

紙巾

你同張建聲都係3x歲
加油
sell成熟穩重型

珍珠奶茶？
睇黎都係近幾個月拍

遲啲有193, 保錡, on仔(C All star個個) 同埋小占 珈其

我同我以外的男公關
太霸氣

除咗眼鏡好啲

格離嗰2件好唔掂下wo

搞成個鐘

張建聲減下肥先啦…

想睇珈其 睇完「教束」後鍾意珈其
但有小占唔係好想見到佢

要放兩個唔得，先顯得中間靚仔

193 Poki同珈其應該都幾好笑

老母: 肯定整容 睇到有啲唔開胃

睇嚟Roland San溝唔到c9

on仔好似未試過做主持

除咗樣，應該待客有一手。

佢應該未試過單拖做
都幾有新鮮感

好似話佢好識講野 氹到啲女好開心
呢個Ronald勁撚出名
但佢格離嗰2件真係

個點點領又真係太老套

人地過黎拎contact

好尷尬

條女幾靚

唔知呢個Ronald san有冇同人

屌，好好笑

要幾自戀先可以講出得我同我以外兩種男人？

出租大叔
喺香港 part time孫真係有得做

佢講完呢句笑咗勁耐

但係應該真係有料

人地一年賺150萬美金

八成女生，咁即係剩番兩成係男
但係男的搵大叔做咩

張建聲做主持都幾好笑

可能當爸爸咁相處啫

港女叫佢壁咚

屌
好好笑

仆街
好on9呢到

屌
點解好似d BL圖

呢個嘉朗幾好笑

屌 佢即場溝女

noriko幾靚喎。

個日本妹幾

個女仔好靚

借個節目嚟溝女
下集有大阪andy哥

有冇ig

真係幾靚女
唔知佢哋有冇下文

畫面右邊 = Noriko

8月拍的

係咪日本妹killer

多謝

noriko 好靚女

真係幾靚

Tonight

佢D日文

福岡無咁迫，九州又勁多山水，好住好多

重點都係日本女朋友

無錯

牙狼

andy 哥係住響日本定香港？

街尾就紅燈區

有風俗場所
因為唔想差人嚟影響生意，會請食蕉
反而治安好

日本

今年先結

租務管制

打邊爐？

咁買樓放租咪唔係好so..

霸氣

大肚腩係有錢

戀

即刻要相

老婆那邊比
提子到

多謝支持

話要退出連登嘅大阪乞衣哥又借連登宣傳

隻眼仲要放電咁

嚇死，以為華記

我都以為係

裝修費一半

很先進的國家

白撞

日常獨立

仲多過姜B？

日本d女fans都咁痴線架

住六本木

好大好靚

買左
500萬

係office教做早操，真係幾過癮

兩條友做早操
好gay

個阿太個樣幾硬朗型

辭職嗰日第一次見，跟住點聯絡？

又係三個月

應該響屋企會俾佢鬧到飛起

日本篇完了

導演個樣又幾好

下集正
有poki 同193

越南全部都係雞

應該係會好嘈但同時好鳩好好笑

個trailer已經好攪笑

越南妹其實幾正

兩金哥

胡志明市的話好多地方都靚架

嘩屌 好撚正間屋

屋企有gym room

講咩
當地真係法國餐的話一樣貴到仆街架

用棍發洩

就咁講樓價冇太大意思，要睇埋當地人均收入係幾多先得

加埋3000

屌你有呢兩條友真係好鳩

香港出名息低，保錡點會話香港息好勁？

日本又雞蛋仔，越南又雞蛋仔

好痛

真係好識講嘢

60圍十萬蚊
仲要三日三夜

笑到仆街
配返造星首歌

D鬼婆突哂對野出黎

東京熱

error 仲多 show 過 mirror

走咗啦人哋

主動要抱

高真係殺晒，三爺

佢哋係出色同搞笑啲嘅

我都想比193攬同抄佢牌

屌 扮happy叔

屌
屯門呀伯

痴撚線

屌，保錡乜料

張建聲完全唔似

poki

真係要好似佢2個咁厚面皮先做到

好想比193攬

poki真係痴撚線

笑到仆街

想抄佢牌
嗰個女仔似大陸妹多啲
唔知193係咪真係比咗電話佢

抄無線講清講楚

字幕快到睇唔到寫乜

好撚on9

I’m dry

屌你好睇過日本篇

呢兩條友真係好撚on9
笑到仆街

ERROR不嬲都onon地9

最尾果個好似幾靚

肯定佢哋off cam有後續

條女

阿趙生同佢兩隻嘢好有火花
真係好好笑
又要等一星期先有得笑過

你哋入Error真係冇錯

日本又係
D人同個主持好有火花
趙生又肯同佢兩個玩

我又想做越南妹攬193呀
佢兩個主持真係好鳩好好笑
如果有多d節目比佢地做主持就好啦

error呢集真係搞笑得多，完全可以當綜藝節目睇。嘉賓趙生同佢兩個都高轉數，可以互相接梗。

佢幫香港人問, 洗乜理當地收入

呢個趙生真心識講野
不過我略嫌193有時搞D GAG有D唔自然

我覺得193做得好自然好好笑wor
下次結婚預埋佢笑到我仆街

條片6月9架傻閪

你就傻閪 612已經有幾個中槍 仲盲咗 個乞衣613仲出條69遊行遊到笑騎騎 再飲飲食食嘅片

好識吹

睇左2集
條主持張建聲好撚on9
去得日本連基本嘅「多謝」同「明白」同「拜託」都讀到1999
無黎尊重又唔搞笑
嘉賓講日文佢聽唔明又喺度望黎望去
唔識日文咁撚蠢唔好搶日本來做啦

個嘉賓轉數幾快

三哥講咸野

行開左睇唔到

屌你老味

阿嬸

搵劍

個大媽好似poki

193 其實係唔係無女朋友

幾靚女

保錡真係好厚面皮

poki D英文笑到仆街

岩岩very dangerous笑到仆街

啱啱I save you
I take care you
have car have car

跟住唔係take care人哋
係影架火車
屌, 笑撚到仆街

條女幾正

幾正

有無話幾歲？
有d台妹feel

三哥冧女有一手

條女好似真係對193有feel

條女求ig

屌
佢地個語氣好正

問193攞。

去193IG搵到

193我知你有睇post呀
好係IG LIVE 到講呀

肥仔

請大學生做伴娘
真正溝伴娘

98年嗰個

POKI幾靚女

98年正

越南妹真係好正

佢哋兩個真係好有綜藝感

仆街
FBI

Poki強烈要求貼返出嚟

啲越南妹真係幾正

I don't want to

嘩屌下集正呀屌

之前搵媽咪果個都好後生

9成都大波

98年ig呢

有冇人cap到98個女女

搵唔到呀

三哥有料

Poki好撚厚臉皮

又想去越南旅行了

開頭個廣告

提子

兩個女仔樣幾似港女。

即場換

連登都係short short地

蒙面人就要打
打完人就要笑
有骨到

ViuTV

屌 公器私用

個女揀3哥

學校大都真係好重要

小妹妹

結左婚的越南簽證都咁煩？

個女識貨

咩女都俾3哥溝晒啦

紅色衫都娘

高大已經完勝

193好慘

個阿姐好大

叫咩名？睇唔切

193係越南真係溝死女

1000呎140萬

菲傭個要求咁高

咩料

無申請所以查證？

痴撚線，條條越南妹都咁撚正

屌你

屌，d英文真係好屎

種票

最尾包包面好正

最尾果個幾靚

林明禎

下集去馬拉

下星期有林明楨

由女方問人係咪處男

最尾對眼

有明禎但唔想睇豪dee

好靚

明禎真係好靚

好想打柒豪dee

點呀

結婚證反而更多野
可能怕人假結婚？

D身材正到呢

老師既腰腿粗到呢

明禎

肥媽

豪dee件衫邊到買

呀!!!!!死黑警

即刻有聲

有無咁高分

幽襪

蕉蕉

三條女都

影番明禎啦

處男

又話唔睇錢，之後一問三個都介意無錢

中途轉基

咁人地都係個人意見黎
最後咪又係人夾人

仲有一集

大馬呢幾集好悶

淨係睇明禎

因為豪see on9 當有趣

好慘，我第一集係好豪dee 然後都覺得佢幾好笑

然後睇日本篇覺得幾悶 豪dee好啲

但睇完越南篇

Poki同193完全屌打其他人做主持

好撚好笑好撚鳩

佢地令我諗起Jfft同埋我自己

都係鳩吓鳩吓

想睇 jfft 4子同三哥保錡鬥9up

真！！！超期待

兩邊都夠哂鳩

做喇

好大碌秋葵

明精真係好撚正

其實成套得明精都夠

條女幾正 ...

一笑就電死人

條女咩名

一千呎二百萬港紙

明幀都唔識

好大，廁所都大過人

個波好大

假架
fc

人地移民都要考馬來文，香港都要考廣東話先啱啦

馬拉係國家，香港係豬欄

其實我覺得佢五官都有啲假

自己閃婚

港女有幅牆

人地響屋企間屋都大過你香港人

真係出晒煙

唔知幾錢

架車爛到咁

500蚊買左番黎係咁？

巴士唔收cash

明幀bb

今晚早左做
之後直落睇造星決賽

真

快啲播決賽算啦
頭八集都好好睇
一到嗰個咩豪屎真係頂唔順
又樣衰 又唔好笑懶好笑 根本唔識主持
仲要冒認香港人

hi
發現ching淨係睇Viutv啲戲同綜藝
好少睇動漫

唔識佢
佢唔係香港人嚟?

澳門狗 講嘢有口音

點會無睇
只係無專登去開/入post傾
因為基本上都無時間睇直播

個名

又要搞亂人檔攤

做到咁甩漏，會唔會累到間舖冇人再幫襯

ching 咁忙嘅
你係咪長開Viutv
其他咩都唔睇

個Siva個樣好無奈

點會唔睇其他
但知道邊d時間有野啱睇都會睇

施華歷搶

我真係以為你淨係睇Viutv

香港咪又係咁

條女個樣有啲膠

煮飯

大馬啲妹特別姣

典型馬拉人d樣

黃和興

Oscar 幾靚仔

完左就係完左
無ot

個look變左陳子聰

香港？冇完呢一日

佢老婆咁黑既

黑版欣宜

個景真係好靚

agger

一睇都以為係欣宜

個景真係無得輸

邊度黑先

大馬對自己人保障都幾多

黑警冇得移民

想知邊個高層

馬拉話好難聽

東南亞國家d語言都係差唔多

真係好撚難聽
都係廣東話最正
特別係粗口
屌你老母呢啲真係好象形

明精🤤🤤🤤

大馬奶共奶到雪雪聲
都唔比黑警入境

啲精bit咗出嚟未

台妹

On仔

台妹都好多mk的，好似係

on仔

On仔同我結婚啦
唔洗諗咁多啦

on仔都33歲

一年就結婚

個樣唔似

佢老婆
仲要用交友app

唔係好靚咋wo…

公平咩

交友app

Agger
好似好老咁

我有舊同學識鬼妹，九個月就結婚

agger
反而個男咁型都要用交友app識女？

識玩 可以移民

賣20碗就夠
1碗仲要100台幣

台灣嚟講唔算特別平

啲動物好慘

條女咁嚟猴擒

屌你啦陳健安

可以可以問返條女你有冇波，可唔可以俾我睇吓？

做咩屌我嘅安仔

刺蝟

咪係

條女咁撚猴擒
On仔咁好條件 洗咩咁嚟相睇

條女咁social
一睇就自己友或者臨記啦

台妹唔係open to flirting架咩

我意思係完全唔驚鏡頭

唔似平常人囉

Puma都要blur

個puma

Weak

但影一半嗰陣就好清楚

屌你間屋咁靚

11日當兵

11日，當玩吓都唔錯

生2個有著數

好靚女

個女好靚女

細女咁得意

個細路女幾靚
但個樣好驚咁

其實都唔好話玩下
而家就係好多人屌新一代當兵唔掂

個女好得意

7檔都幾多wo

安仔啲肌肉

有加盟店

都幾大隻

印尼撈

仲要係白衣天使
護士出身
靚仔又大隻

你自己來

叫個客自己撈

呢個奶奶幾盞鬼wo

波波、奶奶

奶奶

啲人心諗你唱乜鳩

廣東歌

一早應該sell唱歌啦

索性唔好賣麵
賣藝算啦

後面紅衫阿叔拍手

入贅呢個「國家」

唱完啲人即走

賺得仲多

好正常丫

好老尷

啲麵不了

獨身青年件衫想要

唱完佢望住個阿伯，個阿伯望住佢勁好笑

台妹真係好正....

推上

當地記者

四千幾蚊租

1400呎

貓貓

外國人

美食記者

唔知係邊間黎

民視

18公斤，要好大隻先得

比staff恥笑

乜仲會想返香港？

公開處刑

個男嘅出貓wo
話求其比個電話佢就得

嚇走哂

嚇走晒

啲人當on仔係痴線佬
證明CAllStar紅唔到去台灣

Oscar識問d

On仔講咁多廢話
梗係啦

成個變態佬咁點會想俾電話號碼你

大佢地
但又真係大到佢

微信

但On仔個樣好正氣wo

笑到痴線

On仔廢到

一野扣32分

馬德鐘.jpg
扣你50分

咁佢又未揸過

扣到零分未？

佢係完全未試過揸
永遠一隻腳係車出面平衡

負左好耐啦

讚到冇野好讚

負二百幾

呢樣實際喎

其實都幾難
錯多過一個就炒

成座一千萬

香港考車一比sir dum break即肥啦
呢個算係有走棧

下集有樣睇

女啊

我以為會易平衡過單車
諗住識踩單車一定識平衡電單車

(平衡, 唔係渣)

架車咁重唔會好似單車咁易平衡到

繼續

揀晒張建聲

張建聲張相贏晒

英文唔合格所以去台灣讀大學，台灣對英文真係零要求

唔知點解有陣gay味

佢abs無野好講

callstar有冇5呎7?

冇

睇落好似

渣住個啞鈴當mic 笑撚死

個d語氣應該唔太溝到女

成班G

法官大人

個個阿姨嚟喎

澳門沙圈咩
咁低俗

有d又真係幾樣衰

識揀一定係安仔

成個西瓜咁大

大奶奶樣

尾二果個對奶

最尾嗰個幾靚

有冇g cup

8號好似幾正

G 全部都係G

蒙頭入閘

究竟食咩大

青筋波
但好撚柒

好撚大奶，我ok

有得屌你地屌唔屌先

淨係波大有用咩？

On仔搏抽水

真 黃杉最正

做咩安仔比灰裙5分
幾靚wo

8號算幾正又有心地

頂 .. 寫 C/C++ ...

IT妹

個2分妹就嚟想將安仔個仔埋落個波度

阿roy好似好開心

女的好少IT狗

Cami個鼻大咗啲

2件都好正

擺明真係想溝

有冇大神搵到Cami嘅ig

宇宙Gem

on仔好失望

個ig好多j圖

On仔似好男人

On仔個個幾正

ig咩名

外貌協會

你唔係咩

呢兩個男都唔識
仲以為佢兩個hehe

我揀都無得揀

俾舊錢去當兵
short short地

安仔好撚悶

日本》馬拉個個 〉 越南雙膠
台灣悶到唔想睇

依親呢樣嘢支那人最識玩

如果有得揀呢

最快入籍喎

香港啲新公屋...

間屋幾靚 ...

有先算

好似唔止1300呎，好實用

好大間

台灣買樓咁平

電視前有三張疏化

諗起入住請敲門，要買一定買啲新樓

係香港 on9 啫..

玩震波

下集條仔係狗公
香港女仔唔鍾意

互碰鼻

抽水

頭先roy揀果個女仔幾靚
棚牙夠白

睇到live啦？

台灣邊度好少落雨？

星期日有呢少少時間可以

做咩唔睇埋chill club

小新呢

幾盞鬼wo
有抽獎又自己入油

不了，之後要回去工作

小新live先好睇
有冇人會睇埋小新其實

好似台灣買嘢係咁

條女幾正
又實際

自然出黎

可能係未婚產子

對音樂節目冇乜興趣，頭先睇咗開電視既空間改造王，個個星期都睇

個女好可愛

有啲似馬騮

越睇越絕望

唔教兩個仔女廣東話

屋企收唔到77

阿仔可愛啲

天航都教啦
點解唔搵天航訪問下

有人會鍾意讀書？

得個肥仔著校服上鏡

諗起以前有啲地方會收到有線免費個台
但我屋企睇就黑白雪花
為咗睇佢播嘅電影都照睇

我
鍾意讀書唔鍾意考試

似識聽唔聽講，不過喺台灣住，小朋友學好生活用語先啦。

出咗嚟做嘢就鍾意返去讀書了

靚仔打星

9咩呀

搞咩呀

條肥仔又幾盞鬼
雖然著校服上嚟搏人知佢讀名校

個肥仔

做咩唔教西多士

大家都識玩

個肥仔好搞笑
轉數幾快

可能讀到似粗口cut走咗

好多閪多士

好勁
我唔得 頂唔到
畫質都好重要

第二時香港真係淪陷到冇得救
就識個港女一齊去台灣
生返十打八打再教佢哋廣東話

Panasonic 個廣告洗咗我腦

那有女.jpg

又係呢個黑男

你未生姐

呢啲叫狗公
唔係識溝女

我巴打嚟
好似係

你之前好似講過「我男友」

要跳讚美操

可能我係gay

一線之差

真係好狗公囉
乜鳩單身狗
聽到打冷震

條女幾靚
係對腳粗咗啲

喺香港用呢啲開場白，實被鄙視。

mk狗公用嗰啲招數

唔識台灣歌手係咪溝唔到台妹

惡補下啦

我識姐撚架

咁就識到安仔
安仔好qq

zara洗乜blur左去

ZARA頭先都見到，使乜blur

唔跟對白

笑咗
為什麼
好qq
我都想識安仔

安仔

目標為本姐
主動有機被動無機
睇你點睇

我都想撓安仔隻手臂

會唔會讀錯對白：我的鮑癢癢的

個幾月

呢個又幾好玩喎

比你 你㩒唔㩒

好易中伏，未必了

香港一定唔會多人㩒

但㩒咗會有女wo

真
香港太多騙案

諗下先算

唔好啦
安仔揀番港女啦
要承接香港人血統呀

台灣啲女係幾好睇

一襟彈啱啱條女出嚟， 我應該即時會話鍾意短髮起身走人

泰妹

小占

好仆街

小占原先想不了
但有會長

睇清楚有冇鳩

人在異鄉咪試下緣分遊戲

睇完教束之後覺得岑珈其幾正。

又可以睇陣

埋牙先知多左野

25歲已有老公

藍衫女幾正

咁爽快俾line

太細個

竟然受溝，小占都話靚仔

有無 J 架...

最擔心都係呢樣

俄妹

Wechat

屌 ..wechat ...

俄妹用wechat

一個咁肥，一個咁瘦

珈其講英文好好笑

個俄妹係咪141
有wechat

d "女" 好似咁易兜搭咁...

正喎肥妹

D英文實係

如果又高又濃妝要小心

個肥妹有d似肥苟

咁講野架

經驗

呀呀呀 ~~~
ee...... 咩黎...
屌 ..........中伏 ..........點解有 ...

兩個都揀保錡

193張相特別柒

膠巴睇到live了

做乜9

而家咋
轉頭又走

193壓到103

膠巴咁忙

個look真係好似泰仔

公司d麻煩都未搞掂
仲要係唔關我事

搞咗咁耐
會唔會要搞到過年架
幫同事執屎?

佢做乜工可以只留一半時間喺香港？

胡慧沖

我地泰國

創業
交間鋪比員工做

特別多支那人

根本係唔駛我搞，係上面問題
但我就受累
希望過年前得

榴槤不了

辛苦哂
祝膠巴快啲做到高層
屌番班垃圾同事

好食喎

喺當地唔算平喎
同香港比就平

得300幾呎，比想像中細喎

真係頂唔順浸味，一聞就想嘔

哇屌
佢條女係咪有鳩
咁撚似男人嘅

易呃

佢女友個樣似香港女仔喎

咁你榴槤當造嗰陣咪好辛苦
周街都榴槤

直接問

啲輪廓好粗

仲有下文

條女好似真係冧小占咁..

快來快去
btw依家先知原來小新係有po

小占呢個泰妹好似OK

登堂入室 擺明係媒

好似好易呃

不過硬係覺得泰妹有J

今晚出左街又睇睇唔到

2000蚊租真係好平

阿嫂個樣都似香港人

咁似香港人樣

otaku

佢地溝通會講韓文定泰文？

話人係鬼

喺屋企畏高

就算以港女黎講 都叫順眼.....

個女仔係香港人定泰國人？

杜生都講 呢D節目真係長拍長有 比香港人睇下人地D屋完全唔貴
隔離台又有套宜居住遊行

懷疑下集個女仔有J

人妖

係原本有

屌 真係

真係有

估中咗

個樣真係呃到人

條女好撚正
個波
只可惜係transgender

膠巴睇到live啦？

拖手

仲要十指緊扣

Paulina 幾正

真相永遠係殘酷

仲要手腳修長
樣靚大波

咪講左得囉

但竟然可以cm到

鄰居都要飾演

對腳

試下你老婆

個樣好靚同埋把聲都偏女性
我係男人我又唔介意喎

其實聽到把鵝公喉聲已經估到.....不過"真愛"係麻目嘅

星期日相對無咁忙既

不會懷孕

你變左性唔好比我知囉

唔算好男人聲啫

小占個回力鏢

張家輝個polly先正

扑野先見到碌鳩
咁你咩反應

我應該會當場爆發

但你真係好愛佢咁點

作為一個女仔好欣賞好似佢呢種人
諗下變性個過程幾痛苦

呢個好撚正

係
所以從來唔會歧視第三性 Gay Les嘅人
我支持平權 但唔是左膠
人地要結婚 變性
關你撚事咩

ka ki 個咀做咩長期都乾到爆

當初呢個真係估佢唔到
真係好鬼靚

我係女人都想摸下佢個波

歧視我都唔會既
但係如果行埋一齊佢都仲要呃我就無野講了

我都覺情侶間要坦白
埋牙先咁 真係會接受唔到

咁平

間房靚撚到

膠巴一陣開唔開埋旅巫po

開左啦

屌

咁快

下集就完

Last

原來條女係選美冠軍黎

估唔到張建聲做主持都幾好，反應幾快幾有幽默感 !

最後了

咁快到最後一集

最後一集了
都係開唔到2

我都以為開到第2個post

岑珈其啲英文

hong kong people

Be fan

goodest English

do you know where have pretty girl？

岑珈其好尷

小占都handsome 咁香港人真係幾有market

Can give nine be fan?

係咪特登搞笑講到 咁？

佢d 英文好差

岑珈其啲英文...
You you you ... can can can....成個弱智仔 梗係唔同你做frds啦

啲英文有冇廢到咁

但夠膽講
欣賞

佢d英文想點

齊蔭果個好正

D英文真係好廢

係搞gag定真係 咁差？

四眼妹幾cute

Prime幾正喎
都唔知最後係唔係Viutv搵比珈其

佢地大學都要著校服？

You want go to job

髮型老套果個執執髮形應該都靚

似真
你見佢地傾
都係小占主導

攣頭髮嗰個幾正

笑撚到仆街

what kind of boyfriend you like

有無 J 架 ...

眼鏡娘好可愛

真係識英文既人
係真係無可能錯到咁佢果種錯係由潛意識錯出黎 扮唔到

好有會考oral I agree with you感覺

收皮啦唔好笑呀

係
I…… agree …… yo…u

𡃁仔都唔鍾意飲咖啡啦

人地唔要你又比

講明唔要糖都仲要俾

似係果d 學英文學極都唔識既人

佢地似嚟搞事多啲

咁點都畀少少糖佢啦

都係唔好笑人
我都只係好佢少少

岑珈其求其到

杯杯都一樣

佢地話緊你杯野沖得難飲

小占呢個樣係幾靚仔

人地禮貌式話ok
就覺得真係ok

係.. 呀唔係 .....er..i a agree with u !

想移民台灣

一日2000嘛
一日囉
第日唔會再嚟架啦

咁你要睇返on仔台灣篇

agger
我都係垃圾er er 英文

我只係好佢少少
起碼I之間會加番個am
唔會I from Hong Kong

岑珈其

啪啪個節目垃圾到on9
快撚啲執柒咗佢啦
女學生吹水班變食宵夜咪幾好

好懷念girls talk，尤其是有俄仔既時候

個老婆幾正
英文好正

真
好鍾意娟妹

啪啪啪勁垃圾 佢做我就去沖涼
d 女又唔掂